[沙拿立刻滾回埃及] 阿士東維拉 對 利物浦

slow

好波

仲肉酸過對愛果場
手球禁區攬跌飛鏟中腳咩都齊 差在未收山腳
但都無foul 過

吊你老母 射波係會要扣人工 點解一直係禁區傳傳傳

又開短角

咁撚鍾意補上補開短角？

其實啲波斷到咁 比C朗踢都無用

老母明奴沙拿
成個下半場都啲傳中無一球肯衝埋去接應
打撚死文尼

右路兩個

搵次中龍都辛苦到乜咁

最後嗰下又做乜尻傳返出嚟呀on9

屌你老母開乜撚嘢短

屌你老母呀 次撚次最後一個角你短傳

短角開撚夠未

沙拿踢到咁 皇馬點買你呀 把自己看得那麼高

又黑我利
12碼唔俾
球證mvp

羅拔臣
好努力啦
短傳 直線 傳中都做得好好架啦
唔似另一邊隻閘 球球直線鳩斬
係咁失控球權

最後一擊又開短
個腦裝屎

睇左尾15分鐘
點解可以下下犯判都唔吹 cls

我都想咁講, 驚死球證唔吹雞咁

屌你啦輸一球成隊得文尼同robbo仲有火

on9 last 角球又開短 無撚野呀？

係咪on撚鳩，同上場一撚樣，補上補開短角球

其實咁鍾意係咁斬 岩晒c朗搶點

又係最後角球開短即刻比人吹完場
個腦去撚左邊

沙成場有冇睇過一腳好波

中堅右閘都要買 屌你老母TAA見底了

唉又深夜西波

唔再睇深夜嘅波 真係嬲到會瞓唔著

沙拿踢到咁閪樣都必然正選

羅馬都唔要啦
仲皇馬

點解咁撚鍾意最後一擊開短

真 係呁橫傳做咩尻唔撚識射咩
垃圾利
高普真係自己諗下做咩7 啦仲有個名額又唔換
仲係咁比機會前面 做咩尻
再係咁 多仔2.0 啦

又係咁

文尼禁區下下一打十
啲隊友食撚哂屎黎

Diu on 9 次次最後一擊開短
上次衰左仲試

對面中堅都要比返個credit
真係一次出錯/包漏位都冇
相反TAA漏左一野就爆炸 屌

屌 上幾場最後一擊又係開短俾人追雞完場 今場又開短
班人係咪on9無球商

三叉得返文尼keep住有態
快車期見得日本仔一次
高普真係好撚固執

沙拿真係躝啦，文尼都話可以爆下，F9 都話可以偷下波，沙拿都唔知做乜，剩係識射12 碼

文尼真心慘
一條友咩都做晒
又爆又要引空對手又頂波
另外兩件真係咩都無做過

點解要深夜急尿急醒，又要係西波時間

訓左冇睇
京斯球波點入？

聖誕冠軍又冇冠真係得利先會咁柒

劏比robbo果下
但佢又唔起腳 死要傳返中

右邊三個垃圾波都斬唔起講經咩

好過ox

最慘開完短 第一下唔斬 第二下都仲傳返後啲

班口口聲聲話唔使買人嘅股東
仲使唔使買人啊

對面教頭做咩咁激動？

相反我地班撚樣根本唔想贏

連續兩場都係咁
廢中上場係咪冇屌

臨尾又開短，真係痴撚線

上場唔work 高普都應該要鬧啦，仲嚟多次，今次一定屌高普

逗入

條垃圾唔撚爭住個波黎踢已經當佢踢緊好波
尻普條柒頭死都要出佢都冇辦法

沙拿每次一有隊友攞波就指上天叫人俾過頭 好撚煩
擺撚到明唔work架啦 人地中堅幾高呀 企位又掂

廢中苦笑個樣真係想打撚柒佢
整撚傷Jota 之後失左幾撚多分？
比人打撚左半季大巴又唔撚識諗戰術
場場都係呢個打法阿婆都識守你啦

上場
戇鳩

仲話想做隊長 自私小陣 踢多幾場好波先

沙拿食屎啦
成個下半場冇拉過邊

高普明知垃圾沙無態都唔換南野，都on99

鍾斯派撚完膠都有正選

中後場build up 其實ok
係前面唔得＋無人換

Mane Robertson Thiago Henderson are playing football

成場得啫喱仔同文尼踢到好，沙拿廢明奴老母TAA真係........

上場有爸打話和唔緊要 對修仔贏返就得
成班即刻話點會贏到

個爸打係咪度睇清楚我地依家廢成點未

做乜撚野呀屌你老母臨尾又開短

以為快啲 笑撚死人 個腦短路

前面都冇人搶到點 祖達先叫前鋒呀

沙拿同費明奴都廢到閪咁 老實講再咁踢落去

你前面繼續唔好買人囉 頭四都冇呀

真，好似唔撚關佢事咁

真 其實d 人仲話高普無問題 一話親 就屌尻你 真心痴線
依幾場高普好明顯有問題啦 大佬

佢仲廢過羅馬果時
得一招一味做跑狗

第一次贏高普？

佢近期12碼都係鳩ban架咋
其實俾佢射都好撚危

連續三場無7分，屌

就係佢咁固執先會傷埋jota

岩架啦 繼續垃圾落去啦 屌你老母

Mvp 球證
淨係計米拿同交屁俾人攬嗰球都要吹啦

買泰亞高把撚咩咪又係斬

啫喱就嚟踢撚死

屌你廢中整撚傷祖達

屌你老母，睇到好撚燥，成場salah做過d乜撚野

本身都諗住肯定冇冠 前四咪算
依家唔敢諗前四真心廢到咁喎仲覺得有前四果啲去驗驗腦

taa 張伯倫 沙拿癱瘓哂成條右路
手球唔吹 禾仔果下foul 都無再次証明英超係明黑9利

唉好撚柒嬲
又係咁 深夜睇到勞撚氣

契仔黑氣石

唔講球證啦 成隊成個聖誕賽期都不知所謂

第一球輸taa

7:0後成班打曬飛機

牙高踢得好好

文尼踢得超辛苦
Taa條撚樣雪佢幾場就岩
仲有費奴 狀態真係好反覆

費奴依家只係個平庸球員

比沙拿踢多幾場連賣嘅價都跌埋
文尼一個踢哂 慘撚到

原來今場費明奴已經叫做唔差
文尼俾Walker-Peters守到一棟都無
沙拿咪撚提 平時唔係好鍾意射波嘅咩？今場係咁交波又畀唔到位

加盟一年開左齋 之後完全冇得踢
係咪同佢講呢球係你唯一？
係嘅季中放走佢啦 唔好晒大家時間

唔計個球證係咁放生
場波真係抵輸
抵畀獌爬頭
柒撚到喊
個撚個唔撚識起腳咁
其實chance都好幾球
球球都把握唔到

吊那星 平時沙拿又鬼死咁獨食 頭先又唔知做咩9傳唔撚射

正正常常出返中堅啦，扮乜撚嘅戰術大師

好似快車期睇親都係呢9個10個人

多仔2.0 架la 我估又會變
d 野係咁loop 球員好多傷 無加人
戰術永遠一套 永遠用同一班人
跟住成績差 炒 上神台

屌你老母水貨
平時成撚日死老母咁西面
係走就快啦屌

三叉唔該好散ban啦
f9好勤力但可惜能力有限
垃圾沙就一個字 躝
得文尼可以留低

Bin 撚死你呀Dominic

買中堅啦
要我地最勁中場替工中堅影響攻力仲撚衰

笑你老母呀廢中
係hea做就早啲講喇
成隊唔想呀你估我又好撚想睇咩

高普落埋啲on9 order啦
打西布果場沙拿反而拉到勁邊踢
今場高普要佢企禁區等運到

連續兩場捱夜睇 一球入波都睇唔到

已經係
Chur到3-4收皮

守得咁辛苦 最後成功拎三分 我都激動啦 贏衛冕冠軍呀

你搵畀我

真
又唔關沙拿事

Taa送

戰術大師啲戰術得啖笑
食老本食左3年仲想食

垃撚圾 3場入1球

加歷查都係咁屌點解最後一擊要開短

我覺得高普求possession 求到走火入魔

高普你諗下如果2閘斬入去冇用下下比人頂仲應該點踢啦 個個都知你咁踢啦

下半場無波到過佢腳

文尼爆左好多球出黎喎仲有幾球一扭三
守到個幾球都係犯規俾人黑咋

係keeper 門前橫傳 真心痴尻線 射都唔射下

但係TAA唔出又出邊個 米拿踢右閘都係唔掂

有球禁區明顯用手檔波都唔睇var

Facebook page啲利撚仲癲
踢得廢唔俾屌
剩係識講ynwa ynwa
係咪踢到降班先俾屌？
今季對啲中下游唔係食硬已經要屌啦
咁撚樣點拎英超呀？

嗰球咁撚柒，揾乜都控唔到

成隊除咗左路兩個冇人有火
失球權唔撚追返 前場唔撚迫 前鋒唔撚跑 打密集冇無球走動 落底傳中唔撚搶點
唔想踢咪返屋企煲湯囉屌你老母

駛唔駛一輸就講啲咁侮辱性既說話呀
其實係修仔踢得好，多過愛隊利記踢得差

費奴真係可以走 比左季半佢 佢都係好反覆表現 忍撚夠

有幾辛苦 龍門波都唔洗撲
垃圾利根本冇威脅

雖然taa踢得係差，but失果粒我覺得神軒責任多d
守兩條友叫左5條友收返埋中間包括taa
搞到taa守果陣進退失據比前面遮一遮控得柒撚左
唉屌冇撚計，替工始終係替工

深宵閪波真係咪撚搞我次次睇完一肚氣之後仲要捱眼瞓返工

佢地想睇到49000拎冠不如改名做49000區算

今場係Bobby一開始有下叫半open look起腳之外
好多下埋門都好勉強先完成到
睇到好辛苦

咪玩啦
Walker-Peters 靠超技術隔硬守咋
球證唔吹 文尼有乜計
佢同羅拔臣係左路係咁造波入去中間啦
屌沙拿個邊造過咩波俾文尼

阿Thomas你係咪用屎眼睇波
踢到咁嘅閪樣都可以話有進步

連續3場 左右2邊出波都冇人入楔入波 反醒下啦屌

搵邊個踢

所以咪話佢剩識射12 碼囉，其他無野掂架喇

F羊仲想點
話知你降班

無藉口啦 夠哂時間休息 連續閪3場

重要唔只一球
小禁區你重傳乜撚啊大佬

屌以後都唔睇深夜西波
睇親都冇好事發生

仲有個半個夠鐘起身返工
又係閪波訓唔番

陣間又要睇ig見班隊員話咩好失望 會改善
根本都無改善過 仲衰鬼左

FB班正能量撚好撚好恐怖

班傻鳩好似D POKEMON咁淨係識同一種叫聲

又黎一月崩盤（其實12月都開始崩）
前年輸一分無冠軍
今年分分鐘輸一分無前四

Not the result we want

好心就正選收起沙文其中一個
後備換入嚟全速爆佢
好過而家場場打足又冇貨交

話唔使買中堅嗰d股東 上水未呀

兩樣野可以同時發生 條右路今日真係唔知做乜 邊個落去死邊個

老母又係一個大問題
啲妹波有牙膏做對比之下真係見到就想打柒佢

we go again

btw修頓兩個中堅勁撚到 無失過位
搶點解圍封位全部100分

幾時有得評分

試過係d 谷講垃圾利 高普 一成不變就比人踢出谷

痴撚線佢睇撚左邊場波點解係踢得好左

老實破唔到密集，打到7x分鐘，應該換奧子出嚟博吓啦

條友應該返咗精壇圍爐

最閪係走左唔代表會簽番個BIG NAME

今場咁多地波傳中
佢無一次趕得切入去
搵個強力中鋒啦

俾人封晒位

文尼一定好撚嬲
屌你班仆街咁辛苦出到個波
永遠無人接應

呢啲剩係識和諧就入唔入都罷啦

未試過睇到咁撚嬲 如果下場唔係打獌真係唔撚想再睇

好記得佢上場問做乜我地咁忟
比我地屌到佢say sorry

咁高普要佢企禁區等波到執埋門果下
廢中都知右邊癱撚左 索性叫佢stay入面
攻勢集中返係左邊黎
沙拿做到嘅野真係純粹等左邊傳中
睇下執唔執到死雞

收撚皮啦 講下又唔得 為隊波好先講咋 on9
唔係洗鬼咁多巴打勞氣幾點呀依家 dllm

因為拉咗出去幫中場

可惜fb被blk，如果唔係實上去屌佢地老母

守死球根本就應該比邊爐指揮 始終中堅邊爐有多啲經驗 唔知係教練團要求神軒指揮定點

今日跑好多 但重要位都仲係妹緊

唔好提條撚樣啦

買翼/前鋒啦

唔係下場對聯賽對獌既話，salah同Bobby要是但收一個落後備坐下啦

真係痴撚左線
廢中係咪傻撚左整啲不射戰術

之前會有神軒走落去幫佢駁腳
今場代替神軒個補位駁腳既就係ox
但ox今場踢成點大家有眼見

好左架喇
之前都有中龍對家要撲下波
今場冇
下場變埋全隊不射

老母算係咁 有突破又肯跑 比盡你
係成條右路廢到仆街
人地緊逼 就快撚啲甩波
一係就過撚左佢
成條右邊比人逼兩逼就鳩黎 鳩比
冠軍？
乜撚野冠軍踢啲咁既波
冇心踢就坐下後備啦屌你老母

仲origi

力子就算數啦懶過閪

今場有幾個半chance都唔射，野野9吊返去中間，點會入到波，三叉無晒信心起腳

叫fsg繼續慳錢 /用net spend打飛機囉

最撚仆街都係馬連拿 幾撚多下唔撚柒吹 屌你老母

早兩日呢度有人話麥卡菲出唔到對我地係好事
屌 我地龍都中唔到呀好條撚

有球推空晒放空線畀文尼都可以唔夠力

已經出晒大家最想出既個班
OX沙短仲有終於黎左既泰亞高但都係踢到咁
TAA已經唔係第一場斬唔起個波
左右兩邊個個都識守
無第二套Form

對面一開波就領先就知好難好難踢
仲要佢地防守用波都好好

最撚難聽嗰句咩鬼If you can't support us when we lose don’t support us when we win

即場點買

咁撚低要求仲低撚過前排馬撚啲波

好心咪撚再用ox啦根本就唔夠班

無比紅牌ox已經做得好左

擺個雪糕筒守龍都得

條撚樣場場去到禁區頂就死機之後橫傳
我屌佢咁既表現想續肥約？

係 其實預咗今季排名差 但如果搞到文尼都踢到心灰意冷就好大問題 佢場場都好努力踢

再講 今日d 兩閘出波去到後期先得jelly 仔出得好d
成飛踢乜鳩

死推爛推
佢一黎我一早屌柒佢廢由傳佢黎 我一直反佢

呢幾場都睇到好撚頭痛
踢開中場既拉晒落中堅位
第一條防線由中場直接拉左落後防度
然後新既中前場組合好明顯做唔到串聯
再加上taa冇態連skip中場出波果範都冇埋
沙拿又唔撚知踢緊乜尻
左邊傳咁多波、文尼爆咁多底傳中冇幾多球插岩位

佢同利八字都係唔太夾

公道講佢想要15萬鎊好正路

無軒係中場執漏
勢都打唔起
邊個天才搵佢打中堅

呢場唔係嬲輸波
係連威脅都做唔到出黎...
好單一又俾人睇通

咁出屌宗囉

甩波印象都冇 過頭波一下都吊唔過
守陣地企位又勁 守高位又勁

咁點 其他d foul 就唔係foul?

無中堅係最大問題 兩個最勁嘅6號去咗踢中堅
中場選擇其實唔多 Thiago踢單防中不理想 仲要出埋Ox踢少個

關撚事，本事就垃圾

上官方Twitter fb fans page睇同屌啦
睇依啲垃圾page有咩意思

jelly 有球都on79 la 係個keeper 門前單刀咁濟都仲橫傳
射波好難咩

第一係 係快車期無左jota 高普要負100%責任 有jota起碼可以輪換態差既人
第二 var真係食屎 好難打得贏var

自從費明奴踢假9位就一直沉，變咗廢明奴

原來獌狗仲要打少一場 曼城打少兩場
後面嗰幾隊追下追下都只係差三分

高普 唔係, 叫膠普先岩

你唔撚係唔知我講乜嘛

Ox同基達呢2個負資產黎 快撚d搵買家 今年summer放啦

懶撚係忠心咁
屌你2句就唔support 咁撚玻璃心

果下又係on9, 又唔係無撚曬角度都唔撚射

成場起碼有2-3球射得
傳條撚咩

咁撚中意兩邊斬
正正經經搵個高中鋒搶點勁既得唔撚柒得
下下斬上去 就比人頂反轉頭
人地修頓 啲波幾撚爽 幾腳一猜空 就放空位比前面追
呢啲先叫form 屌你老母 普時練波 剩係練馬嬲搶波？

下半場先有一腳中龍，佢係未睇梗上季嗰場

放左水貨先

買左中鋒就變中鋒出波架啦

戰術大師嘅戰術我哋識條鐵咩

下場對獌 輸埋佢算啦 真心
依家佢再繼續咁樣
49000一野穿曬成條中場 炒4 粒唔係無可能

冇左jota之後5場係dwwddl

Trent woke up feeling DANGEROUS against Southampton
0/12 Dribbles completed
9 Crosses to the opponent
17 possession lost
0/3 shots on target
7 Errors

水貨又放
廢奴又放
老母又放
咁買邊個番黎

最後10mins都唔換多個博下
下下攬撚住個換人名額又嘈要換5個
睇下沙拿呢3場 再睇下南野對精宮嗰場
南野係咪10分鐘都唔值得?
係咁你買人返黎浪費人青春做乜鳩
下下係度苦笑等運到有撚用

有閪人買咩
夾埋收到50m就滿足

威脅做唔到出嚟建基於人哋防守得好
而的確真係搵唔到破綻
一下open look起腳都冇
最open已經應該係文尼上半場抽高果下
但係禁區外冇計

寧願佢再鳩啲尾段換philips 入黎當中鋒打
反正係咁斬

唔續佢又可以用邊個 買人就一定無可能 出ox基達等於踢小個 出完一場依兩個奇人可能下季先再見 老實講暫時無一個選擇比老母續約更好

扔屌母打中堅
咪撚比佢帶波去禁區頂死機

0/12 Dribbles completed

踢左3年啦bo

賣撚完佢兩個舊錢都夠集資續老母整個有料嘅人黎啦

真 完全唔撚知做咩
佢咁搞落去
更衣室遲下會無人服佢
唔正視問題

放南野走啦 入撚完波之後踢都冇得踢

場場都係圍住人禁區外鳩猜，最後2閘出波
就係睇死你得呢招，唔會有人遠射
頭半季-6到，仲有jota救世

而家真係見底
好聽啲呃下人咪話和都有1分，輸最少
難聽啲講係你入唔到波呀

斬冇問題 一係佢就咪撚用假九

好老實用得多假九唔work咁就係柒架啦

屌你老母係咁傳中個前鋒都唔撚到就賣左佢啦 意識都冇

咁又唔好咁講，但對獌真係預起碼輸一兩球12碼

老母場場打足 又交到功課
唔續佢係利既損失啦

嗰邊成班痴線佬 睇得多會壞腦

而家套form
搵咩包皮過黎都死

後生仔太早成名
搞到佢不思進取

50m諗多咗 又多傷又冇表現 ox都叫踢半季好波 keita total loss

你認真？
大半場俾人圍踢，條防線要幾撚集中先可以守到咁？
由前場開始喪逼，到到兩個中堅不斷做封位同解圍，成個system一個位出事都會輸，咁都輕鬆？

一月千奇唔好買人
最好原隊keep住踢落去
季尾輸撚到前六都冇

自此高普屌完Var 就黑
今埸波球證都幾肉酸

唔知睇咗啲乜撚嘢

機會都幾大

又輸

或者出中鋒就傳地波 換走中鋒先開始傳高波 通常都係

拎完英超做左名宿

成隊波 冇人識係中間突破 點破密集
踢系咩
以為自己好撚猜得 係到妹
我未見過一對強隊 one two可以完全冇 小組都冇
下下鳩踢

私怨大過天
吹咩

沙唔怪得前季有一排試打正前失敗, 禁區POSITIONING差到咁
傳極都走唔啱位

係利拉隊玩改革開始

英文旁述話佢係今場失控球次數 (giving the ball away) 最多嘅球員

var又係睇到唔判
或唔撚睇

放水貨筆錢買個後生好過

真 用假9 就串連中場好緊要啦..
你只係串中後 中前去撚左邊... 都on9
又無人做攻中.
根本肥沙就應該攻中啦岩岩
收起taa 轉三中堅la

NECO太差, 同位冇競爭

又唔撚見做鳩空難聯

佢地係咁on9
唔會欣賞下對方啲部署比返credit對面

修咸可以做到90分鐘全集中真係一啲都唔容易

最尾果條唔係All係真係對唔住自己

要唔傷嘅Keita先做到
或者神軒踢返防中 泰踢8號

真，上場 90分鐘先換沙短
仲以為贏緊3:0

有邊個

負分冇得揀多過一個
一係一個 一係全部

下下傳中禁個地波搏大霧
結果咪比人今場咁下下訓到盡清曬囉

一個戰術打3季fm啲ai都睇穿啦 何況真實教練

翼位真係唔驚冇人買

下場英超對獌狗識買了
隊波對球迷殘忍
球迷都要識自己搵出路

比少個得益佢地咪得做左

平時練波係咪純粹練鳩斬

呢個我十分認同 今年連攻都無埋點撐得落
最記得係第一場對leeds on99頂左個波自己龍
之後先吹越位 眼都突埋
而加波都斬唔起 直線鳩塞 右路一齊攬炒 唔知想點

頭先陳公話佢係38possession lost啵破英超紀錄

唔建議幻想基達 太不切實際 比宗師交下學費都無咁嬲

心靈對沖

米拿今日落場負責搞笑

成隊都搞笑啦

廢中太沉迷佢所謂ge勝利方程式 2閘不斷鳩斬ge呀法 再唔變 後面幾隊殺上黎係遲早ge事

其實依幾場TAA叫冇咁比人鎖住黎踢
好多波可以睇住黎斬黎傳 但好多都鳩斬咁

就好似摩連奴永遠過唔到3季咁

應該唔啱有咩可能有咁多lost

又一場波睇完嬲到訓唔到
做乜睇個波都會咁 真係好撚悲哀

講緊成隊

賣taa 啦 都冇撚晒火
搵米叔打仲撚好
沙拿 費奴 又係可以賣
個個冇撚晒鬥心
唔撚係想贏

搞笑得過佢比托柒鏟到飛起球證都唔吹

是撚但去宣明會買件右翼實打撚得好過水貨呢幾場啦

場均2.幾次 有可能

印象真係由2020年頭都冇場好波咁滯...

老人家啦，仲想佢點

兩閘斬 3叉塞禁區等運到
傻閪都識守啦場場嘅form都係咁

比屌宗係後場帶失波?

旁證企喺隔籬

下半場頭段打得好入肉
不過攻唔入就係攻唔入
冬季求其借件中堅做下樣都好呀

咩遲早
已經上左啦

佢真係失好多波喎

Caulker

下咁我寧願信傷好既基達多過屌宗

生日禮物失榜首
「意唔意外？驚唔驚喜呀？」

賣TAA搵米拿頂佢個位你仲搞笑

Neto 普丹斯 仲勁過以家既水貨
水貨冇晒heart咁
過皇馬 打西甲啦 屌你老母

講真球證枝雞咁鬆 要守容乜易
係咁讚人地守得好都唔知做乜

到賽前又會唔知咩原因走場啦

世一中堅 : 賣我丫拿

其實近年人大咗睇到輸波都無乜火
但近期真係勁撚躁
可能拎完英超對球隊要求高咗
但高普成撚日玩鳩球迷
幾撚多球迷挨眼瞓原來就係為咗睇你隊閪波

其實去買個自由身既中堅真係咁難咩

仲幻想緊基達？不如諗下改造架仔啦
起碼識跑唔會咁玻璃
宗師要調教下，態好扭波ok但態差仲死扭唔傳就出事

2021年喇仲基逹

轉下form la
收起taa 沙拿
中前場用下肥沙 南野 注下新活力
但睇死廢中
下場對獌出宗師!!!

3叉都冇一個sip前柱、另一個捕遠柱既意識
係啦喎下下比你中間任你射咩

一失分就有班人出黎講賣哂成隊

比屌宗後場玩波咩唔通

點會賣 人地依家係球會icon黎利市出世 青訓到拎齊歐聯英超

但一定要雪下 比佢知真係有態先有得踢

兩個中堅係踢得好喎 乜都關支雞事

狼隊心諗

上季有幾場都踢得好好好好嘅
今季so far踢左都廿幾場波 真係數唔到

熱刺個場真係有one two波睇
但之後又玩返妹波

傷好踢多過兩場唔傷先算 等咗佢三季 等到無癮

係 聽講買左人會破產兼降班
雖然依家都差唔多

基達啲致敬謝4回傳你估小呀

拎左冠軍 培育下青訓唔得咩
係咪想變列斯

同唔點mark沙拿一樣姐 而加啲人剩係圍文尼
唔比你1 on 1過完有得睇定揀點樣做已經爭好遠啦

我唔知佢係無食飯定點 但已經西左好多場
斬唔到仲要繼續斬先係問題 然後啲直線當人狗咁塞

燥真係見唔到隊波踢得好...
踢得差唔一定失分 踢得好又唔一定有分
但而家踢到九唔搭八
場場幾夜都睇足
好撚戇鳩

米叔以刻打右閘 好過taa 10倍啦
啲決定 起碼正常
唔係話Taa
佢都冇火 唔係想贏
一係走 一係冷靜下 坐下後備先
仲話想做隊長
咁既心態點做隊長

基達踢左咁耐都唔識護波 宗師差極都識用身位護波

手球都出埋係幾好既

掛住L6
家下輸波唔知賴邊個好
以前乜都入L6就得

賣廢奴沙拿taa老母

已經估到球員ig會講乜

有咩？無乜印象
但會有佢間接累失波咁柒？

下場唔撚會睇輸多場7:2啦av個勢勁到

有時見到沙拿要爭頂又真係鄧佢慘
得果米7多啲都要同啲米9高佬頂
唔頂又唔係 頂到都唔會有咩用

真事 機會就比曬 傷多過踢 無野講

呢場球證

屌那聲
真係後悔冇買波
跟本睇左15分鐘都feel到追唔返

連牙泰都有人話未夠班啦屌
真係痴撚線

真心
難得今年wfh可以睇晒深夜波
但高普條濕鳩俾埋晒啲閪波閪陣閪戰術俾我哋睇

唔係講上季成季..係踏入2020後真係差左好多
不過羸左冠先蓋過好多野

而家既米叔要佢走上走落踢閘好易傷

十卜

GK出炒麵
後面Neco Phillips Rhys 求其
中場宗師 米拿 Ox
前面三個求9其 反正冇人射波

焦土陣

基達/OX/宗三個都係同一種踢法
拎住個波死扭入去
如果要打控球佢地只能做駁腳
一係你就有fit既防中同中堅執屎
唔理控球俾佢地瘋狂扭
你無既話出佢地等於打少個
唔攻得又唔守得

多數文尼頂入
2閘出波走火入魔，變燒味一招

呢幾場完全暴露中場替工中堅搞到成隊利唔撚識踢波咁
軒個中場位太重要
尤其係對右翼進攻防守既協調
一直都搒住TAA 防守
亦會幫手拉到右邊底線 比沙拿有空間入中間
老母同泰都取代唔到軒既功能

進攻套路盲既都知利好靠兩閘crossing
玩左兩三季 比人睇透晒啦
我諗買泰就係希望中場可以做到組織上去
放泰打邊爐或軒個位 局限佢發揮之餘
泰傳波風格又咁risky 嗰個位一失就半單刀
失多幾分唔岀奇

中堅荒係難搞既 但咁都顯示利板凳唔夠深

前一場就會對馬體會出局
武肺復賽後開始轉差

比taa 條撚屌睇下
35歲呀叔都跑撚得多過你
你反省下啦仆街

我冇wfh..得番一個鐘訓
好撚sad

老老實實
由lockdown完到而家
其實都差唔多係平時既季尾
有人冇力踢都正常
但最19係高普係上屆季尾都唔輪換多啲
仲有太公波傷jota

防守佢不嬲都唔掂，依家連進攻都無埋

對維拉

Kelleher
Neco Rhys Philips Milner
Ox Clarkson Jones
Shaqiri Minamino Origi

Header其實Bobby / 文尼都勁
但依兩場偏偏啲頂波唔好彩落左去頂波最撚屎果個沙拿到

軒同邊至少要有一個喺中場

輸夠14球 Double

今場波唔明點解最尾唔入南野或宗師入黎鳩下 反正都係輸緊一球 入面又做唔到波
下下出波入面兩個對五個

新年新開始 咁快就利式崩盤

一定會出沙拿

唔傷其實好深
由雲迪克傷個時已經講緊今年玩完
係十一月無事，十二月頭無事先比到假希望
之後高美斯傷埋、馬貼就永遠都有事
而家防中個位無左，今場連神軒都去後左咁中場實出晒事

即係對佢地無信心

賣晒d球員無人落場就唔洗再睇，good idea

中場今日冇後上咁濟
對面棟哂係到真係睇住黎守

FA cup嚟

早幾場癲到廢中out 啦
真係難分真與假

得3個中堅邊忽深

發夢都夢到輸波 一起身睇真係輸

好希望有日見到泰軒邊打中場

所以？
歐聯最後果場例行公事都出強陣啦fa cup一定出返幾個正選帶住一啲副選踢

再唔買中堅真係睇唔到隊波可以點adjust
搞撚到中場廢晒

冇信心都要博架啦.. 佢兩個好似力子咁懶到西就話者
下下苦笑有咩用..

連 Origi 都唔換入就知根本唔想和/贏

其實公道講暫時換邊個都差唔多
沙基利今日有40分鐘比佢
但好似一兩下都未見有咩直接幫到球隊突破

呢個真係好搞笑 回力鏢中到應一應
季初話3個中堅夠打一季 結果兩個收league 一個踢兩場休兩個月

無中堅真係好大問題 防中好難打得好中堅 位置感 解圍 決定都差好多 最好買個識出波既中堅

高普想點

呢兩場兩閘傳中俾人守到死晒
高普今場出傳波能力最好嘅泰仔正選
點知叫佢有幾後打幾後 差唔多擺到喺兩個中堅中間
根本做嚟做去都係分邊 浪費佢俾直線嘅能力
然後上半場ox廢到仆街
下半場換有創造力嘅沙短入嚟 點知又擺到佢遠離禁區
叫佢喺taa隔離做返ox做嘅嘢 兩邊鳩斬
最後連第三個人都廢事換 南野難得入完波坐足3場板凳
已經再唔撚明高普做緊乜鳩

個勢頹到咁 9成輸俾獌到時就落後6分

劇本

七個正選三個後備 七十分鐘輸緊一粒換埋三個正選
追唔番輸波

有真中堅唔用咪搞到咁囉
下下要binno搶頭鎚

屌輸左

Fab踢到VVD咁都無用 中場少咗個就係少咗個

之後季尾連贏 熱血追分 最後差三分俾獌攞左個英超

TAA賣 沙賣 Bobby賣
老母太工兵 賣 泰冇想像中咁勁 賣
Ox傷完冇料到賣

有包皮 夏蘭嘅話一踢得唔好都應該會有班人會賣

多線作戰有4個中堅明明好基本
今季初已經睇住VVD連盃仔都要落場, 夠深度要咁出?

今年利唔會有冠
以往利季中咁樣失分法,最終都唔會有冠
但求唔好係獌拎算
個人認為無jota,輸左個冠軍

2021年喇 仲諗買人

其實vvd仲有一樣野勁 就係會放靚既長傳 呢個都係進攻套路黎架

場場都係賣賣賣😂
我心目中唯一要賣嘅得力子

出幼幼中堅輸波都無咁嬲

Fab幾好都難踢中堅，頭鎚唔掂，除非隔離幫佢頂，但隔離個係神軒...

季初話夠中堅唔買人都知今年唔係aim 衝冠
係估唔到可以咁撚西

出黎交下學費好過
唔通要邊爐長頂佢第四中堅
變撚埋馬斯查蘭奴咁

唔好成日諗賣人啦 根本係戰術走火入魔同態既問題 解決左會好番好多 但一排又衰過

We will come back stronger

賣Lovren 唔買
傷VVD 唔買
傷Gomez 唔買
傷Matip 唔買

仲有角球死球都無解決方法
而家好多隊就輸角比你
唯一就係90+分鐘對熱個場

唔想再見到沙拿

認同戰術同狀態
我話賣力子係因為佢連態度都有問題...

小低潮就要成半隊都賣嘅話
曼狗阿狗依兩三年都應該賣左十鳩廿個主力走
咩福頭 美羊羊都一早賣撚左

諗賣人之前
不如諗下賣左人係唔撚會買人

冇左VVD之後隊隊唔怕輸角比我地
冇埋馬貼就更加放心

其實中堅位唔傷板凳黎講係夠做既
但個右閘位 宜家正選嗰件跌晒watt
Neco又唔夠班 已經成為左弱點

最極端應該會寧願用班前鋒打中堅都唔會買人

美羊做合約戰士續左先HEA真係咬佢唔食

得文尼同jelly未出事
其他全部都係呢度榜上名單

Jamie Carragher: "I can't see Liverpool winning the league if they don't bring a CB in." #awlfc [sky]

希望渣士拎
鄧下佢開心都好

FSG: then don’t win the league

文尼開季好沉果段
又8場英超入球荒果排依到都話賣啦
真係痴撚線

佢地講下姐
咁易賣得出咩
不過我認為唔賣人,買多個攻擊手好D
而家jota一傷就搞成咁
origi,ox,南野,沙短,其實無一個係可靠
清上面其中兩個,再買個勁架啦

都係，知你無左最強既後防，仲駛夠驚你，一定狂攻

本身已經唔夠人，仲要賣賣賣
出晒青年軍好無

根據上面既理論
賣沙拿是但就買到一個翼就頂到
賣明奴就會買到頂到既前場
令我唸起羅比堅尼、巴洛迪尼、卡路爾、林拔

我覺得仲有基達都有價好賣, 次次踢2場傷一輪
另外沙拿如果想走搵定代替品差唔多

係呀,今場看似中堅位無出事
代價就係我地有兩個中場無得打最佳位置

快手買atv 個cash算攻守都好過taa

我寧願大家從根源分析下點解會失分
點解某啲球員因為而家個戰術局限左發揮
好過大家講到賣賣賣再買邊個邊個就可以解決晒所有問題咁

明奴就唔係咁易取代, 除非成套戰術改

好彩做假利

買中堅阿泰踢前d 神軒逗後好撚過啦

係咪要輸多場先買中堅呀

講得出果班真係隨時ok
冇落場果班永遠係佢地口中講到點勁點勁
幾有用咁

個球失波神軒逗深左搞到無裝到越位 已經講左搵防中打中堅有咩問題

Jurgen Klopp: "As great as the set-piece was, we knew they [Southampton] would do it. We had a player there who missed the ball. We are all human beings but we could have defended it." #awlfc [sky]

仲有邊爐啲企位其實久唔久就出問題
係好少可會導致失波先冇乜人講

好認同thiago要踢前d先多d killer pass比前面

我都識屌沙拿踢得唔好
但更加同意跟本無人取代到佢
你要搵人取替沙拿,就應該先買個勁過佢既,證明到岩踢既
個時踢沙拿落後備再賣都唔遲
當然FSG多數唔會咁做

大部分球迷都唔會識分析你講既野
咪一味味味賣賣賣囉
低質情緒發洩實係佔多數

如果仲唔買中堅，獌睇左今場波，基本上一定456

沙拿有球比人㧜頸都冇foul

你用得客串中堅其實預左會有呢D情形

劇本 : 下場出日本仔，之後好廢
就會屌做乜出日本仔

係到J啲咩Timo in Bobby out
我夠膽講timo入到黎好大機會比人屌到落地獄咁款

Liverpool points dropped in their title-winning campaign last season: 15

Liverpool points dropped after 17 games this season: 18

已經係隔黎首都比人屌到

再講遠因咪因為踢得holding midfielder嗰兩個都要一齊客串中堅囉

諗起三年前呢篇文

近兩年隊波順開無事發生
一低潮就黎料

連一個正宗中堅都冇仲有乜戰術好講

而家都屌緊 不過係車迷

無中堅搞到邊爐神軒踢唔到最佳位置
Taa 無人逗住搞到攻又唔敢攻咁上
中場無左邊爐神軒執屎 轉守為攻 搞到個節奏好易比人搞亂
就算有泰中間比波上去前面3個各自啞火無態都係入唔到波

結果隊波攻不銳守不穩

美斯頂沙拿
再踢而家套鳩斬form
美斯一樣比依到屌到出血

屌咩事輸埋

JP睇完今場都話要買中堅

講得好中
而家已經係體系嘅問題出哂事

仲諗冠軍

暗黑兵法

排緊第一諗護級好唔好呀

5號先黎講
係有心一早簽左啦

Jp 第一日睇波?

Not the way we wanted to start the year. But the only way we look is forward #SOULLIV

爆過大公文匯屌共產黨

支持渣士拎冠算

NOT THE WAY/RESULT WE WANTED......已經識背

今場呢套form
無神軒踢右路唔會成事
taa拎親波都搵唔到人同佢夾

同埋軒同bino啲一下即時吊過頭波好有心得
吊得靚文沙就可以做野
偏偏兩個落到中堅踢 冇可能再吊到果啲波

258分鐘無波入

李城季尾通常都爆炸

咁不如話係taa限制左戰術變化
佢要壓前攻就要犧牲個中場幫佢補位
taa一攻唔起對隊波直頭負作用

渣土特色黎

3年前成隊攻到發發聲嘅日子
冇諗過都會有搵唔到方法入波嘅一日

假利

呢幾場進攻問題幾嚴重

一係入0球 最多入1球

少提何wayne
佢係季前 買jato，tiago 前
話我地無前4

依家睇來係有道理
扣埋jato堆分 依家

TAA冇態嘅話真係
冇vvd 軒睇住就踢到而家咁

其實7月大把利迷都睇到隊波跌緊
係股東睇唔到

個罰球斬入去taa避開咁就比京斯射入

jp班人講 過
今年係前面三箭
最後一季

買左Thiago Jota 之後其實唔應該跌咁多

仆佢個街用到傷哂

其實佢兩個新人斬打得唔差
上兩場的失波係輸第一點比人射入
就係因為用做binno做替工
個問題就係如果用真中堅就唔會失呢d低級波啦

高價賣走前面一件都似fsg作風

寧願出binno打右閘都唔想見到taa

Thiago傷冇計
Jota傷就唔好怪人
廢中自己攞黎

一個傷左半年
一個最近傷左2個月

而jota唔係度
我地不停失分

上場已經講不尻如出哂philips 同 Rhys 算
保留攻力鬥搶分 好過而家不知所謂

下場英超對獌狗
玩撚完

我由vvd傷已經講

夠話車拎冠

未見過邊隊波會打算用兩個中場頂中堅踢成季

沙拿呢幾場行行企企 差唔多踢足哂
將英超其中一對最好嘅中場組合 擺哂去打中堅
買人係咪咁撚難呀 屌

沙拿真係過皇馬啦

起一起身睇完陣容就番左去訓
好彩決定係岩

做左假利
見到深夜西波廢是睇
凌晨3點見到個無堅陣就知訓覺係正確

要買後衛
前場買邊個都無用，最後都係出番沙拿

話左反正都閪態比neco打咪算

有冇人知南野錯咩 晶宮之後唔見左

好彩無睇

再係咁，重組球隊算

沙拿真係好廢, 唔係講笑, 賣左佢收返1億鎊, 扣返3000萬比老闆郵艇, 7000萬買返個前線/中堅/左右閘替補咪算, 比祖達打佢個位, 文尼心病又解決埋

rubbish

南野入左一球之後雪足三場

之前HENDO打中場 可以插去右邊
依家TAA本身就唔係爆得/有突破力
無人配合梗係鳩

對水晶宮有南野無球跑動/拉空，三條友不知踢得幾爽，高普見南野可能令沙拿唔開心，立刻掃佢落雪櫃

南野做錯D咩要雪

會長幾時變左利狗

得罪問句 邊到仲見到有股東

12射1中

我都以為睇錯

仲話唔使買人既唔係股東⋯係傻西

深夜西波
傻閪老母仲出template ig, 比人圍屌

高普唔係好滿意佢既中堅選擇架咩

躝得

4點零醒咗睇到1-0果斷瞓覺
垃圾利果然冇令我失望

thiago踢成點

你假利？

正宗搏屌
好心就潛陣水啦

周中深夜作客真係走唔甩閪波
聖誕冠軍兩場就收左皮

3點醒左
見仲有一個鐘再訓下
點知一醒真係6點

今場衰咩

自己差？
人地勁？
定又有黑哨

西波好彩做咗假利

仲要跌尻左落第三

睇多幾場呢啲閪波真係命都短幾年

假利

追完post,

文尼 羅拔臣 軒
水貨 TAA Ox 明奴

泰仔如何？

三場失咗7分 仆佢個街

要比49000踩住了

希望今季保到前四

起身睇完個陣
呢排進攻啞火 見到軒打中堅就訓返

好彩冇睇

1230後嘅波唔睇果然明智

咁嘅閪波仲話唔使買人
邊個話唔撚使買人 我屌撚柒佢

個人認為
呢場波，係繼之前對愛華頓之後
第二場赤裸裸地，利物浦個領隊聯手球證，令利物浦失分
今場利物浦個領隊，由球隊晨咁早失波開始至完場
都係好輕鬆地不時寬容微笑，陰笑同偷笑
先講成個預先部署，係匠心獨運地沿用對愛華頓嗰套，仲要係升級版
依舊排三線拉開，上場 Alcantara 一擺喺七號位即刻組織力大增
所以要諗計放佢喺六號位，咁唯有惹笑地將 Henderson 放喺中堅位
（明明有個表現唔差嘅 Nat Philips 唔用，對手前鋒亦唔算高速）
再沿用唔打中場組織，中後場都係放長波
而中前場就揀冇咩組織力嘅 Gini 同 Chamberlain
而前面 Mane 同 Salah 亦係一貫冇咩組織力，兼自己會扭／傳失波
咁個結果就係
利物浦進攻時，即係後場放長波，前面就欠缺良好組織同中場呼應下
就會冇咩供應，亦冇咩似樣埋門
而自己後場就一被反攻，就空位處處，仲要驚輸得唔夠多
擺埋 Henderson 做中堅
而 Arnold 冇咗 Henderson 喺前面保護，同中場線被拉遠之下
佢嘅幾差嘅防守力，就表露無遺
呢場波，利物浦個領隊，係極度明顯，亦部署極度精密係要利物浦輸波
睇嚟今季曼聯，係對英超志在必得，完全唔介意做得有幾肉酸

其實復出之後
唔明點解對ox有期望

當然有多個人用係好
但本身都唔覺佢仲有高水平能力

咁既賽程都失咁多分
二月可以死撚左去

唔使買人了
還掂都爭唔到d咩

留番d錢暖袋算

咁奶閪 跌出前4

有咩理由牙南踢咗場好波
之後三場連一分鐘都無得出

紀律問題

前中場啞左兩場火
廢中完全冇諗過用佢

因為沙拿嘈姐

執左佢啦 三場不勝

水貨1億放唔放到

利狗利狗 第一俾左曼狗

佢呢d唔使驚 隊中輩份地位商
今季表現係全隊頭幾個
球員生涯晚年 仲要得番幾個月合約

水貨係咪真係要Lan

利申假利

無話佢驚唔驚 但睇到都燥

Same

雪taa比neco打未

3場2分

佢今場打得好差 ??

應該就快4場2分

下場比維拉炒多獲 返黎再輸比49000
諗起都扯旗繼續唔好買人啦

幾多年冇試過3場2分？
沙拿條打靶做個訪問就全隊失禁
死返埃及啦屌

支持 攬炒

點解要攬炒

維拉 紐卡素 同呢場都冇睇

呢幾場利d命中率差到不能接受

賣哂d人比你 都赢到利

幾時賣自己

就快
啲長波同分邊都唔見晒，忽撚左

水貨後備完一場就冇場好波

Injury cant be the reason. Klopp must find a new way to score rather than put some cross after cross in the middle of ocean of titans. And playing hendo as cb when u have another 2 real cb can demotivated your own team. Think klopp, playing alot ball in behind sometimes can be good u know, just like tiki taka

足總杯就算啦
而家隊波成隊脆皮咁款，因間歐聯開打，包定間醫院俾班球員訓都似

到擺個中堅出黎就會孭鑊㗎啦

成日斬
今年都冇人搶點

前2年廢奴有d態都仲可以拉散對手
宜家d人成日站椿咁
又唔係高大

睇撚死你 收晒入禁區你就唔識攻

以前兩個中堅都係出球點，而家兩個都傷尻左
以前就算前面搶唔到，中場都有軒同邊爐執屎，而家牽一髮動全身，軒打埋中堅就無人幫taa補位，前面沙拿又唔拉空，變相放大埋taa防守既問題，又加大左啫喱既workload

16射1中

講起tiki taka
人渣被炒前幾場喺後場瘋狂tikitaka

skip中場打法而家不切實際 又keep唔到possession 失控球就次次被人打反擊
有thiago喺到 中後場組織理應要改善

啫喱真係辛苦
場場同你跑足

今場唯一要挑剔係佢有幾下應該射咗佢搏大霧而唔好傳中間

人地哥c冇前峰就打防反冇峰陣
膠普就中場打中堅 最有創造力既沙狗又放後備

唯一理由係佢真係打唔到純翼位
佢對永昌宮都係喺左攻中嘅範圍內活動

曬鳩氣啦
仲有人信高普
佢出人不撚9唔搭8

題外話，
in the middle of ocean of titans 點解？

姐係人地禁區幾百條高佬防你高波

海巨人 大舊衰 定海神柱

下半場好左 不過沙拿真係要賣
換包皮啦

斬入人地心藏地帶 即係禁區裡面
好似係

利記争氣d啦， 唔想比獌狗拿第一呀

見到個獌朋友之前排唔理對波(成績差)，呢排升返又狂睇狂J， 好撚嘔心

利申:阿

睇到換米拿訓左 完全唔知踢乜
球員無態唔換就廢中問題啦

西波啲戰術都唔知乜野尼
啲球員都愈踢愈迷

放心啦 鏝後上緊 你去鏝post講啦

直譯係 海量巨人堆中間
姐係講緊你斬落禁區竟然想同一大班高大中堅爭頂

可以考慮下打451即係主場炒尻疤同拖肥個陣
不過要沙拿拉到好邊條仆街打多兩三場又嘈㗎嘞

可能係高普逼高層買人既暗黑兵法

今季冇希望
唔想獌狗拎only

咁有時都唔係鬥高嘅，
搶點意識都好緊要

三場前大家明明仲講緊其他強強對決係拉開分差既機會

垃圾利

過往前一兩季嘅球員傷患問題 好似排隊咁輪住抖 但而家一次過傷 而最慘係啲球員開始傷癒但無狀態 klopp唔敢俾佢地踢 搞到成隊波無起色

所以我估呢段係低潮期 之後會逐漸上力

以前打利都未塞晒係禁區就可以既
而家縮得仲後左 點斬都搶唔到咁滯

兩個中堅都海量嘅巨人，
鬼佬啲英文都幾誇

利記今年强强對決無輸過
不過對bottom six失尻晒啲分

冇晒搶點啦
廢奴又成日升出黎
升完又冇以前咁快咁有靈氣去岩位

沙拿又少左好多tap in果d入波
以前羅馬/利記頭一兩年佢呢d波仲好過
宜家自己成日帶住波黎踢

明知對方塞晒禁區都仲要斬 呢d係鳩斬

Sorry 尋晚假利
無發言權
我潛返一天先

睇返精華咪算

有
可以照屌jones先

今早睇咗
我覺得係輸教練
用人不當

今日得閒睇返重播先

假利睇完精華, 張仔做咩正選都一腳遠射都冇起腳?仲諗住靠佢遠射破密集

個禁區頂好撚多人

破密集都係要靠keita架喇

最後希望

下半場根本要比文尼踢右仲好
左路比晒Jelly
等對家冇得守死一邊

其實出番對熱刺個陣咪得，浪費神軒90分鐘

出70分鐘休息2個月
都痴撚線

ox同基達可以一齊打包走

冇走位真心死得
Jelly 比到毒波都冇撚用
中間都冇人

唔係講笑
呢啲波真係要基達破密集
硬扭入去嗰種爆佢

大家心情都差
不如唔好講波

講女
左or 右

高普根本唔信波波頭同菲臘斯

小朋友先會選擇

同埋最衰jota又傷

鳩普又少個人換

有時早d調動同變打法
對面防守都要適應

一成不變諗住靠正選質素真係死得

出Rhys / Nat 未必失波添
神軒拉咗老母埋佢身幫手夾 Stevens
之後TAA 一打二
Mark 咗 Walcott 就mark 唔到Ings

Ings 比老母
TAA mark 返Walcott 先正路

一係TAA就要叫Salah mark 埋 Walcott
TAA 唔夠經驗

1，3

都柒左三場好難再推卸個責任出去

80%自己差
20%黑哨

近3場先得嗰7球中龍
直頭係護級隊數據嚟

如果揀一個上牀
右啦
細粒d
可以抱起黎....

DKLM

Jelly 中Welback 嗰球就slow mo
話中腳

Mane 呢球slow mo 都冇用過

無睇波都知衰咩肯撚定係咁9斬啲波入禁區比個三個撚屌 無閪用架

冇VVD之後好彩贏幾場就心雄

aim前4算數吧啦

咁都吹奏哥狗
你諗下佢上年點打
咪又係中堅傷晒用中場打中堅
同高普一9樣

其實輸波好事
班友拎完冠軍個態度唔好
早d輸早d醒係件好事

一尻樣高普仲要去學佢 on9到震

右好膠feel啵

miss jota

費蘭癲奴打中堅又勁到痴線

又唔係屌面

兩個都厚pad到

Jota傷係高普做成

都唔算既

唔會醒，拎過晒，無晒火

但見到Pat Pat 好想後入

玩pad都玩成晚

所以曼城上年咪又係中場無晒防守力，高普跟緊佢條路咋嘛

taa係傷得多定點

今季佢d攻力好似差左
雖然都仲有助攻

屌得大肚婆多 冇力

假利 有冇打包
好彩冇睇

Welback個球12碼簡直on9

仲要之後即刻有場又係咁 但var睇都唔睇明黑係 吹咩

老母真係
Not the way we wanted to start the year
次次都會出post

高普就算啦 訪問講
It’s up to us the change that

人唔change form唔change

以前都會交換下位置，mane 轉右，salah 打下左，依家垃圾salah 死霸右面踢少個

寧願佢放P同W落中堅解放返
Bino 同隊長打中

反正冇bino同隊長既中場都預左失分

咁撚中意斬咪買住烏返黎
搶點射術一流
撚伯又唔用佢

收鳩皮啦，比獌。

利申重注

係咪利今年提出咩大願景計劃搞到英超嬲撚左

49000都有份喎

講真踢邊點踢都係高普話事

曼：佢提議我和議架ja

抵啦高普
歐聯太公波搵到祖達傷，前面冇態無人換
聖誕快車三場得2分

咁既中堅組合，佢邊敢仲上咁前

但佢返後又唔係快

要貼錢

今季攻力咁差，好大原因係taa 出波無上季咁屈，
利好靠二閘進攻。
今場軒打中堅係想學vdd 長傳破逼搶，但又做唔到
中間冇左軒又輸好多second ball
Ox 斷好撚多波，有價好賣

知Jota重要未呀屌你老母廢中
太公波都要出強陣

坪石邨公屋戶瞞報擁大埔地皮建丁屋 值1600萬
裁判官考慮到案情嚴重，即時判處被告監禁14天

meanwhile你一做野基本上就申請唔到公屋

靚樣起碼會屌得落力啲
辣手摧花

支那仔

上到床「架餐」比樣子重要
波 腰 鼓 腳-缺一不可

呢位阿支奴既大陸師兄打字口音都幾重
個爭字幾特別，隊波對波又分唔到

半夜梗係選擇訓教

我有一即可

樣波腰股腳
缺一不可

I know your feel bro.

係咪圓咕碌、欣直你都會去馬？

Ching sick ball

鳩普回撚哂塘啦
出既人都唔撚得 點帶隊呀

出 柒癈文 就大炒人
炒完人就唔再出再場場失分
無火既球員就場場正選 仲話要爭做隊長

有二囉咁

自從沙拿冇隊長做唔爽之後就係咁失分

廢中整撚傷左 Jota 之後
6場英超 2勝 3和 1負
和富咸西布朗紐卡素

屌你老母廢中切腹啦仆街

最撚嬲係歐聯場風流波出成隊正選咁滯，唔俾主力抖，仲要整傷埋jota

大炒7：0咪又係咁炒
根本高普咁多年以黎都鍾意打winning 11

整衰哂成個12月

有1600萬都住公屋
真係住份人情味咩

攬炒師

佢企死中間加taa廢，焗住成場左邊攻
之前明明好生

究竟taa咩事
係米係更衣室俾人杯
自從做完隊長果場打後都踢得唔好

下場對曼係最後機會
如果贏唔到 可以唔駛睇餘下賽季

埃及佬羨慕妒忌呀

我估高普知道FSG呢個轉會窗唔會俾錢買人
所以尋晚係一個experiment
放軒打中堅，中場因為有泰仔同米叔復出，所以夠哂人用，如果呢招得，就一路用軒拍邊奴打中堅

中場冇咗軒放波係差d
依加希望Jota 可以早d復出
FSG一定要俾錢買中堅
否則
Henry我去波士頓搵你老婆黎...

mane當年屌佢屌得岩

好似之前都試過輸波買人

贏輸都要買
DLLM FSG

廢中不如賣左屌沙算

冇人要了
太廢

要保四

唔係覺得會追到下話

得jota會禁區無球走位
之前對中下游緊熟都係靠佢

一冇就出事

其實klopp應該要再試多d mina
雖然佢把握力都好屎下

諗起18/19 個班傻閪

做咩貼我出黎

終於等到跌落第二，利記唔慣領先

唯一解釋係 歐聯贏波有獎金
小組賽的表現獎金將按每場比賽具體情況支付，每場勝利270萬歐，每場和波90萬歐，沒有被分配的獎金將被集中起來進行再分配。

歐聯贏1場波 已經多過贏英格蘭足總盃冠軍

英格蘭足總盃冠軍則獲180萬鎊獎金，亞軍獎金為90萬鎊。

日本仔好勤力走位，如果中場有泰仔放波，可能有d野睇下

聯賽上年都贏過 唔洗咁執著
歐聯先係揾錢地方

會唔會因為冇出宗師先輸波

拓海咩

哦，錢=遊艇
DLLM FSG

訓醒睇到賽果

琴晚戰犯係邊個

你好豁達

痾

TAA最大戰犯，之後廢中同成條右路唔知做乜鳩

講到歐聯睇住黎食

做球迷做到希望球隊搵錢
我真係冇咁偉大

痴撚線

佢可以唔使做finishing 幫隊友拉扯空位已經幫到手

但廢中唔用咗

攰到
都唔知起身睇黎做咩

睇到bein sport話迪比500萬 頂水貨 諗得過

抵啦
人類總要犯著相同錯誤

都話學我唔訓咪唔洗起身囉

睇完個陣都知應該繼續瞓

我仲話賽前流出果個係咪FF陣
點知堅

ings入完波好似唔係幾開心
回家吧

唉

西布朗找卡數都贏唔到
贏歐聯？

其實mane果球有冇睇var

有睇冇可能唔吹

睇咗半埋熄機
前面沉後面傷冇中場

關於對利有利的問題球
Var 一律建議唔洗睇

我睇咗70分鐘
基本唔覺得會入到波

半季都未知VAR明杯利

有內鬼 中止交易

第日球證同var球證d對話都應該要直播出街

聽下佢地d即場反應同對搭都好
冇得咁黑

唔係可以點？
買完人 高普都唔會用
入唔到波 我覺得係差jota其他在陣人選 佢都唔會用
4個輪換咁踢一定好過依家

Thiago vs Southampton

• 88% passing
• 80/91 passes
• 1 chance created
• 103 touches
• 5/6 aerial duels (1st in game)
• 3 interceptions (1st for LFC)

但係唔算打得好

但功架真係有

3分鐘攞黃要屌啦驚撚咗成場

佢防守落腳閘波個幾下都好辣下睇到有啲心慌

半季都未夠都比人黑咗5分啦

Dllm
下場又4點真係唔撚睇

初段好多畀人迫甩
係慢慢先入番局

係囉
廢中以前都識
兩個翼攻得唔順
會調位

今次沙拿同TAA 同時死火
右邊去次次都係仆直

咁左路Jelly 右路文尼仲好啦屌
兩翼齊飛點都好過死攻一邊
一邊去唔到就比泰快速轉邊

想軒放長波應放佢左中堅啦
右中堅都唔係最就腳

仆街沙拿訪問事件後就搞到隊波咁

屌
咁亞特蘭大嗰場又出鳩陣輸波

好似又唔關事
但佢真係冇腳好波

3場不勝覺得會嬴到拜超？

而家仲有冇人睇頭D

睇左70分鐘即訓

有睇

VAR: No foul

佢咁矮
但出奇地好頂得波

見到啲彈跳力諗起Lucas

133重播頭D會睇
「打人？我打飛機添呀！」

修記press 得好好就真

成班拎住個波左諗右諗，又畀唔到前，兜大個圈又搓返後

佢黃之後
foul 咗三球
好驚佢多次犯規食兩黃

下場不如出bino +hendo + thiago 3中場算啦
以攻代守兼拎中場

後面出nat + rhys算

Gini 隨咗lag 咗一下
其他都踢得ok

尾段有球爆速人球分過
完全唔似三張嘢

可唔可以當佢荷蘭個Gini 咁用
三叉再係咁
不如比Gini 踢前面算

唔好要佢諗點傳波
佢就唔會lag

係廢中呢啲戰術大師先會夠膽擺兩個中場踢中堅位

對面啲位封得好好 迫搶又一致
泰依啲master級控傳嘅球員都明顯怯左一怯上半場果陣 所以中場連波都難拎定

Gini踢最前
參考返作客打巴塞果場

黎緊係fa cup
要反炒av

應該出力子架啦
即管睇下踢成點 上面有啲人吹奏返佢

想講條右路要廢到幾時

下場足總盃 應該唔洗留力. 照出正選踢.
之後1月17對曼聯. 不如搵幾件青年軍中武漢肺炎 申請改期啦

暗黑兵法

17射1中

利不嬲特性係打強隊就會上哂電
三叉精神面貌都係兩個樣
歐戰如果齊返Matip Jota應該會ok

同意.
有Jota 放後備差好遠.起碼有得禁制
依家想入波 跟本後備都冇人夠班換入黎

今季啲深夜波可以唔使再睇

琴晚廢中肯55分鐘就換沙基利
結果踢落同ox在場分別唔大

夜過12點都唔好睇啦

尋晚你假利

下半季要靠Origi的神奇力量

haaland, mbbappe, sancho

真係3個要買至少2個先掂
唔係隊波冇咩變化

諗住有秦亞高先睇下
好撚後悔
以後12點半都唔撚睇算
拎啲時間訓教都冇咁撚燥

買中堅先啦
傷到無正選中堅

買完嘅話要成套form都要徹底改變
如果唔係又係對面5 6 7個企禁區下下鳩斬就嘥哂

我終於都贏到條廢中喇

歐聯爭咁遠
聯賽都尚算有利位置
咁都唔踢好d真係講唔通

Hen thiago lomo啦
Bino+是但中堅試下

唔計vvd，高美斯同馬貼兩件加埋都踢唔足一季啦
好心就買多件

由佢場場4點開始假利左好耐

肯買中堅未 唔係點踢呀

Thiago啱啱先出得番
睇都廢事

琴日燈燈池先話修專殺上屆聯賽冠軍

假利
以你為恥

長遠黎講真係要買個右閘做輪換 競爭下
Taa一無態就出事Neco 更加信唔過

似你係老細咩
想番就番唔番就唔番咩

TAA精華

唔係中鋒啦
十號或兩翼
要雪一雪沙拿

真，利d中堅而家真係個個都老弱殘兵

沙基利 只岩踢4231 既3個amc位
433 佢無可能踢到
所以唔出沙基利好正常 陣式唔岩踢

笑
大家仲記唔記得當日反cup疤
短人踢咩位

上場和波
垃圾時間都係用佢踢RW

踩草師

問題係中場死都唔用下短人/牙南打攻中
中堅出幻幻比番軒打防中
可能唔使輸

當我係11典咩

可能你係11典老豆呢
真.老細

但係球霸水貨霸住個RW位
換佢又發脾氣

水貨踢RW無問題
只係唔放攻中死都要打3個工兵中場
做乜鳩

似係因為廢中成日鬧英足總多d

尋日牙短出到嚟442右中咁款

但短人果場唔算勁wow

有師兄話下半場其實打得好咗 阿泰入返局 沙短打成點就唔知

利申：假利

迷沙都要講下
佢琴日做到嘅野有限
平時幫波嘅軒已經拉埋落中堅位
再加上TAA又食哂屎之下
廢中見到依一點索性叫佢拉邊都唔洗
因為波已經好難運到去右邊位
直接叫佢stay禁區等左邊傳中 執漏搏下機會一腳波

下半場其實都攻得好勁
但對面防守極集中+不死身

沙短同ox 都係傷好無耐，邊有態呀，大家成日幻想佢地一落場就改變到戰局姐

係鬼咩
因為修仔縮後嚟踢先睇落好咗
表現咪同上兩場一樣咁閪

永遠都係無限loop架啦
傷完 復出 球迷好期待可以改變戰局
點知落到場冇咩特別野睇到
之後就話下場唔想再見到佢
然後又傷過—>無限期待 一直loop

都係果句
屌你老母廢中一日唔撚用個閪腦諗下戰術
一日都係破唔撚到大巴
場場戰術一撚樣睇撚到識背
球迷睇到既野對家睇唔撚到咩

助攻比老母

我覺得似你越屌咪越針對你
廢中仲要屌完足總屌埋全部電視台

大願景獌都係主要搞手之一，仲要基本上全部傳統大隊都支持

反cup巴 沙基利踢左中

中堅唔夠人用搞到中場冇曬軒邊壚，影響一連串

ings 有冇瘋狂剷草慶祝？？

One needle see blood

想睇文尼正前南野沙短左右兩翼 肺癆水貨坐下反省返一兩場先

隔離獌po 真係好柒
香港個"修頓"
唔係Southampton
係Southorn
呢個先係香港人日常講嘅修頓

修頓爵士係1926-36年香港布政司
灣仔修頓球場一帶都係以佢命名
Southorn Stadium
Southorn Playground
Southorn Garden
Southorn Centre

我都想睇

我今季都睇少咗勁多對上兩場已經係永昌宮同熱狗

佢唔小心逗入左
睇佢入完波好sad

或者4231

Mane
Mina XS Salah
Thiago Hendo
Jelly Bino Nat/Rhy TAA
AB

不過水貨見交屁踢得前過佢應該又有野講

Taa咁好心漏個波俾佢無理由唔射架

踢前以前klopp都係用salah踢前多過用mane

今年奇在快車期冇輪換
上年都會出下短同力子正選

反而快車期前輪換
但搞到文沙都黑面

側重兩邊攻擊但無閘同翼甚少做配合 突破次數10隻手指數得晒

而我諗klopp當初買thiago就係想加強中場實力 klopp整套form出嚟 先買咗front 3 再買後防 最後先到中場 同埋我地summer買多個jota 其實都feel到佢想改變戰術 但奈何咁q多人傷晒 打亂佢部署

記得有場作客對車同對愛 中場配置係如果擺thiago上場 會keep possession為主 另外用keita fabinho 一個在中路做突破+俾key / risky pass 一個抖返深啲 做屏障 防人地打防反

呢個我估計啲人出返晒嚟會咁擺 佢應該意識到一味鳩斬係入唔到波

利申: 唔係幫klopp講好說話

其實係 但真係傷晒+前面啞晒火，所以只能夠畀啲耐性

季尾清高薪垃圾走啦
Keita
ox
Salah

三份分返俾老母續約好過

Ings:

本身見Taa已經包到諗住佢輕鬆解圍 點知佢咁都漏唯有做戲做全套 是旦逗翻去中間

唉屌 咁都逗入左

但Salah踢正前個排隱形咁款

呢張算唔算年度利meme

都係得呢一張meme啫

賣呢三位
買包皮+續老母，
或者買燒你數簿+ Daka好過

要del左泰仔佢，因為真係買到

已經唔知幾多場波無睇
下場又係閪時間唔洗睇

場場都係3：45 4：00

有啲似鏝早兩年有排又係中堅傷哂，焗拉費甸去打中堅連住啲中場都要拉後一格打咁，全隊進退失據

Ok，換vvd +gomez +matip

黑哨還黑哨 踢得閪又另一回事
三場加埋十次中龍都冇 入得一粒
踢成咁仲嬲撚過比人黑

好似起左40幾腳
入得一球定兩球

閪到咁仲點好意思話黑哨
12m都只係得1分

我覺得買夏躝已經好夠踢 RC又唔天文數字

屌你老味閪呀踢得啲咁嘅閪樣
仲學人去踢球喎真係呀
個右閘食咗屎咁呀甩成30幾腳...

隔左三四日俾你抖，諗住唔駛輪休都踢到一pat屎

有邊隊輸波球迷唔係喊打喊殺

TAA賣
鐘斯賣
Bobby賣

三場拎兩分對榜尾都唔喊打喊殺 仲迷乜春

歸根究底都係傷患問題
有軒同Bino上返中場嘅話 個連鎖反應好大

Hi 十一月無傷患? 贏完7-0就玩到傷哂？ 兜夠未

你認真？

踢得柒都唔比屌
同支那人有咩分別
奴性思維重到

做好自己 唔屌黑哨 = on9 扮理性
meanwhile 喊打喊殺鬧自己隊波 = 太唔理性

咁理性去做球證啦屌

好似之前個球證都係49000黎

其實好多場贏波都好炆水啦講真

其實我同意韓妹
季初好明顯係狀態問題 所以有VVD都大敗比維拉 之後就打士氣波 所以大炒晶官
但而家度氣過左 就睇得出無左VVD, 打唔到high line既缺點, 再加上班球員都係放鬆心態
自然收皮

佢嗰場應該係打邊唔係中場

忟水都無呢三場咁撚西啦 一球hea踢 和緊仲慢慢踢 燒味波

睇到爆血管 短幾年命 睇重播算

做精華撚仲無咁嬲

最後角球開短

我直情諗緊睇唔睇重播好

記得琴晚都有啲利子話泰亞高踢落個質素都唔係咁勁
咁我都唔知球壇上要咩中場先可以夠班

放心
我都未得閒睇
今日忙到仆街

屌你唔係唔知Ox基達多傷
沙拿變球霸呀嘛？

阿正

賣埋佢 賣晒成隊 砍掉重練

係時間簽人

腦殘

唔講咩不唔不死身
琴晚對面真係守得好完美咁濟
不論中前場迫搶同中堅企位都冇破綻
要搵機會起腳都難
更何況要搵到位可以睇住黎起腳根本仲難

今年進攻已經便秘
對住對方咁集中嘅防守 攻唔入唔意外

你有冇睇哂90分鐘
琴日有幾多波可以落到去沙拿到呀
佢想霸都霸唔到啦條右路癱左咁冇波到

下場對 維拉英足盃唔洗睇啦

冇哂熱血足球

垃圾盃 鳩踢算啦

今年好少挨夜

上年奪左冠後 熱情下降左

歐聯對手會同你對攻 應該有返d野睇

波睇少左 衫都未買

咁咪好易中招

士氣波都燒哂咁濟 又冇主場球迷助威
依排係難涯

人地紅牛有火有目標16強止步

希望佢地到時有得同拜爭下 分心打聯賽

輸埋佢啦
唔睇了

快車期捱三場夜都係踢垃圾

仲未收工

維拉最叻打落水狗
67呢鋪

已經無乜心機睇波，不如直接頒個冠軍俾獌算啦

水貨止場對找卡素抄兩球單刀
今場波皮都冇
睇怕佢一家好後悔上場miss 兩個機會

00:30 算係唔西

係 上場果兩下自己攞黎衰 抵屌
今場一腳open look都冇 抌心口

最衰都係鶴爺爺，報恩送足七球，搞到個個扯晒旗，跟住整個反高潮連閪幾場

時間唔西 但西波

下一場對49000
你對利冇期望的時候佢又會打場好波

一係就周中踢完歐聯然後星期六英超踢8:30

屌我岩岩仲食左成包薯片 而家喉嚨有d 痛
究竟我係中左招定因為包薯片

今場有正選算好啦
比著係其他隊，冇態一度雪下先

諗多左
最多咪0：0

呢場唔輸當贏
等其他big 6 先爆算

自爆

屌呢排真係成日好撚驚
飲少左水喉嚨乾又心諗係咪出左事
食完薯片喉嚨痕又驚一餐
燒完野食又驚一餐
天氣凍對手凍摸自己額頭覺得熱又驚係咪發燒

3場冇左7分
仲難接受過比女飛7次

驗左咪知

被你燈一燈 應該輸埋

全部俾哂0分

盲反神軒

呢三場真係西到
高普傷咗祖達要負最大責任

未睇過一場波咁悶

Liverpool need to buy a specialist centre-back in January not only because they are so short in that department but also to ensure that Fabinho and Jordan Henderson can operate mainly where they are most effective. #awlfc [@JamesPearceLFC]

屌你老母獌狗冠軍

屌 明明我wfh左8個幾月 咁都要去驗

驗都算
如果wfh都中招就真係

Liverpool have had an alarming total of just seven shots on target in their past three matches. Missed chances proved costly at St James’ Park but in the other two games they have created precious little. #awlfc [@JamesPearceLFC]

After the high Crystal Palace, it’s baffling that Takumi Minamino has been an unused substitute in the three games since. Diogo Jota should be back by the end of January to ease the burden and Minamino deserves to be given more opportunities. #awlfc [@JamesPearceLFC]

睇個款曼聯今年冠軍
我利係咁先

ox傷完冇耐都有正選
後備操態都冇幾多場

轉天氣姐 擔心可以去驗

其實講嚟講去都係嗰d問題
講到口臭
深夜西波唔會再睇 除非改變戰術踢法

不過講真 呢輪如果喉嚨痛真係好驚
狂食喉糖

一早買咗我曼重奪冠軍 等收錢

有你呢句我就唔驚啦

你地係邊個啊 魚拉突 魚拉突

支持肥西！
兩個正選中場擺落中堅真係鳩到癡線

預左啦
沙基利 /南野/ 2X 威廉斯 / 菲臘斯 可以出晒

歐聯易踢過英超 (除了對馬體會)

no big deal la.
依幾年本地盃賽. 主要都係用黎比新仔踢
不過今年主力太多人傷 新仔都有機會踢英超

個時好多傻仔曼迷仲話so狗 out 我心諗屌佢地啦 sob戰術未成形啫 而家有form出到嚟 仲排緊第2 (遲d上榜首)

屌佢地 之前so狗so狗咁叫 而家sob sob咁叫 笑撚死郁啲就話人地out 話晒都係名宿 被佢地踩到一文不值

有冇英超中堅好買.
唔好再買其他聯賽啦.
一黎唔岩用
二黎又要時間夾

等緊Jota

Ben white

出生資訊： 1997 年 10 月 8 日（23歲），英國普尔
身高： 1.82 公尺
體重： 78 公斤

唔夠高WO

但英超正常點會肯季中放個正選比你

下 唔好意思 我覺得死獌狗根本無form 咪靠個隻般狗

搵返修咸頓Jack Stephens

架仔真係慘 明明開始起機 依家又唔試下用攤到凍晒
打得柒未半場換走囉 好過場場不變應萬變

同埋修琴日連最勁中堅都無出你都攻唔入 柒左三場都入唔到波就轉下陣啦

出個啱啱好返嘅ox都唔出南乳

牙丁又咁搏

睇咗近幾場我曼 見到佢地後場組織運波上前場 佢地揾三個球員整一個三角形 如果對方去迫攞波球員 控球者有兩個傳送目標 lindelof點差都好 唔計bruno 佢控波畀波算唔差 中後場猜波靠佢

上到前面禁區 佢地唔會攞定個波再慢慢諗 好多時即刻好似閃電咁打個one two 打入人地禁區 所以季初見到佢地成日斷纜 應該唔夠訓練 所以rashford打陣地戰 佢一般般 原因佢基本功好差 佢係拖累者 反而打反擊先有作為

都係嗰句 人地點撚閪都好 起碼贏波先

無俾
西撚到唔知自己睇左乜 唔想俾分

Ali story

等待點解咁漫長

我叫佢post

如何殘缺結果尚未到期 哪甘心放棄

係黨鐵站拎到樽仔

捐精樽

DNA Captured

捐比你？

想識囡囡

一齊

靠黑哨就真 屌佢老母

靜到個個去晒訓覺
尋晚一定捱定西波

呢隊閪波唔係真係諗住用 2個中場客串中堅剩低半季呀

F$G: 最好啦，班青訓夠做啦

其實點解去到邊都咁撚多人咳

好凍 有無女攬下我

唔講以為我哋班青訓係拉瑪西亞定轟嗰班

天氣乾喉嚨易乾有d影響既

冇飲潤肺湯水

巧京京

有冇女煲比我飲

自己cow個再教佢煲啦

cow到一早cow左啦

過黎我咳2聲比你聽？

1001

佢地已經J緊冠軍
仲笑死利狗要30年先得
佢地重建8年就得

吸精瓶

叻啦叻啦

佢地不嬲都on9

Liverpool are among the five clubs that have contacted David Alaba agent to sign him next summer. 🔴 #lfc

...but Real Madrid are leading the race, they’re pushing to sign Alaba and David dreams of playing for Real Madrid. And talks with Real are progressing, as said yesterday.

垃圾利垃圾利柒到彈起

TAA俾曼狗串不過今季TAA唔知做乜春 真係抵屌

牙典高汁

雪月 = 綠魔

Atletico Madrid are the latest club to be linked with a move for Divock Origi, with the La Liga giants seeing him as a possible replacement for Diego Costa.

Origi continues to be tipped for moves away from Liverpool in January, with the likes of Inter Milan and Wolves tipped to sign him in recent days.

氣味網址？

小妹黎😳

咁懶
施蒙尼都睇中佢

🥺🥺

之後3日會有民政狗棟係門口做登記 係咪可以借機屌7佢地

熱狗打我地之前都係咁

轉會窗幾時開

開左但冇$

開左都唔關我地事啦

重要咩

Fsg仆街死

廢到咁都咁多人爭

睇完精華，
真係黑撚到喊

屌個手球直頭係直接阻擋射門！！！
12碼根本係最低消費，
唔紅都偷笑

仲有文尼臨尾俾人踢個下，
無var 都算鳩數，
睇撚住個慢鏡點可能唔吹

明黑你, 吹呀

你當佢係solanke 咁就fit晒

下個po
FSG 唔買中堅仆街死

但馬體會係神鋒製造機

咁咪好 做我地水魚

奧子真係俾佢操得起都無野好講

我都凳佢開心

FSG我屌你老母

Assist

咪又係曇花一現
根本今年係全民造英超